未考CRE去唔去得招聘日？

如題

無成本點解唔玩啊